{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159647?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 보리수펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数に含まれるからといって宿泊しなくても料金は発生します。 最大人数を超過したため入室を拒否された場合、払い戻しはできません。 ペットの同伴入室が可能な場合を除き、ペットの入室は許可されません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約は前予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてはスパとジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTVとWi-Fi、キッチン、禁煙客室、朝食サービス、駐車場と送迎サービスが提供されます。 海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されるとはどういうことですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数までの料金が適用されます。超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に含まれるからといって宿泊しなくても料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に含まれるからといって宿泊しなくても料金は発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な場合を除き、ペットの入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "何が予約特典として提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパとジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTVとWi-Fi、キッチン、禁煙客室、朝食サービス、駐車場と送迎サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くには海水浴場がありますか？",
            "answer": "はい、近くには海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 412
    }
}